但求~你未淡忘往日舊情我願默然帶著淚流很想一生跟你走~

仆街，抖啖氣先

就算~天邊海角多少改變一生只有風中追究不想孤單的逗留~

窒息了